其實馬浚偉個格都幾MK契埋咁多妹

其實馬浚偉個格都幾MK契埋咁多妹，
似足嗰D MK仔想溝人溝唔掂認人做妹咁
老MK

妹妹list包括：
楊怡
陳法拉
鍾嘉欣
佘詩曼等人

契上

馬浚偉睇住阿妹楊怡出嫁：好Touching！

羅仲謙和楊怡的婚宴上，大班無綫幕後人員齊齊向一對新人敬酒，場面熱鬧，形同一班無綫人的聚會一樣，相當難得，而新娘子楊怡為答謝一班與她經常合作的幕後，都開懷地乾杯回禮！

而與楊怡以「阿哥」、「阿妹」相稱的馬浚偉，到賀完「阿妹」婚宴後，約晚上10:55離開，他表示：「今晚飲宴好開心，好感人，佢哋多謝雙方家長時場面都好感動，親情就係最感動，好SWEET﹑好浪漫，我以『大舅』身份到賀當然感動啦！同一對新人影相時都排晒隊，我到敬酒時先影番，場面真係好Touching，不過我冇喊，睇住佢（楊怡）大，佢畢業後（訓練班）第一首MV都係同我拍，佢大個女喇！（所以大手筆送金豬？）一早應承咗嘅！佢都估唔到咁大！其實係三隻中有九隻小豬在內。（寓意生九個小朋友？）生到又冇所謂呀！盡量生啦！佢戴金豬都咁靚咁高貴，見佢媽媽都好開心。（有冇飲酒？）冇乜，自己唔飲，我範圍內都冇乜人飲，一對新人都冇乜飲！反而場面好似大班TVB同事聚舊咁囉！」

佢係劇集不知拆散左幾多對

馬浚偉：最擔心嘉欣畀人蝦！
加入無綫19年，馬浚偉由歌手轉型演員，再當上一線小生，拍劇無數，緋聞不多，卻與楊怡、陳法拉和鍾嘉欣情緣極厚，人生閱歷豐富的他不時為三女作個別輔導、排難解紛，於是不知不覺便當上哥哥角色。馬浚偉今日起一連五日將解構他的成長「片段」，分享他由歌手轉當演員的艱辛路，甚至患上抑鬱症的人生點滴！

在無綫多年，除了三位契妹楊怡、陳法拉和鍾嘉欣外，很多演員包括馬國明也會叫我「大佬」，但我跟嘉欣、法拉、楊怡最談得來，合作次數最多，也最有緣分。最初識嘉欣，是04年她拍第一部劇《皆大歡喜》便跟我演情侶；07年法拉在《舞動全城》演我細妹，而楊怡跟我在09年合作《碧血鹽梟》時演情侶而熟落。

自認口密專心聆聽

雖然沒正式上契，但我們感情很好，經常傾偈，我也樂意為她們解決問題。我承認我很口密，她們跟我傾訴後，我只會安分做個聆聽者，給過對方意見轉頭便會忘記，妹妹宣洩完就ＯＫ啦！但一些她們需要我處理的事，我就會很上心地幫忙，相信她們因此對我沒有防範心吧。早前我生日，三個妹都有來為我慶祝呢！

馬浚偉指鍾嘉欣單純天真得令他擔心。（資料圖片）

馬浚偉稱當年與楊怡合作時，亦有留意有關她健康不佳的消息，並送上問候。

我曾經跟她們說，遇到有人欺負要出聲，我不會給別人蝦我三個妹！我雖然沒一身好功夫，但我能夠支持的、幫忙的，都會義無反顧地出手幫忙，這是我對她們的承諾！

讚楊怡有兄弟feel

其實，她們給我的感覺都很不同，阿怡是個很獨立的女生，亦是三個妹妹中問題最少的一個，最不用我操心！她是個遠處望見我就會跑過來抱着我的人，性格跟另外兩妹較男仔頭，卻也比較成熟，我倆相處很有兄弟feel，哈哈！雖然我倆見面較少，但我仍然很愛錫她。 #

法拉在我面前表現得很細路女，亦是個很直率的人，甚至得罪了人也不知，我也見過她跟記者關係不太好，溝通方式有點奇怪……所以我常會以阿哥身份勸她，例如她的語氣拿揑得不太好，會叫她改善一下表達方式。幸好，她很聽我的話，我經常提點她要好好檢討，因藝人與傳媒可謂唇齒相依，要互相體諒、互相支持，凡事都不用太執着！最近，我見法拉進步了，上星期我跟她通電話，我將自己的經驗告訴她，別人無必要承受你第一個反應！雖然說做人圓滑就代表要講大話，其實我都不能接受，但我會用另一方式處理：選擇不說！那就不用講大話了。

叮囑保持純潔內心

我識嘉欣最久，卻反而是我最擔心的一個。有次她在微博留言給我，說她大個女了，但我還是擔心，因為嘉欣太天真、太單純，很容易被人蝦！活在無綫這個受盡保護的「溫室」當然ＯＫ，但如果要出外打拚也就難說得很。當年我看着嘉欣入行，有日我倆吃飯時叮囑她，學甚麼也好，千萬不要學壞，不要做些「不乾淨」的事，要保持純潔的內心。嘉欣一直都能做到，而且演戲上進步不少，我很欣慰。可能是我慣了對家中的親姊妹也是如此照顧吧，我的話或許有點老土、有些老竇feel，但也慶幸找到三個跟我互相尊重又愛護的妹妹呢！

法拉恨有阿哥願望達半

被馬浚偉指性格太直率的陳法拉，對這位契哥亦讚不絕口，身為獨女的她，坦言曾經恨有一個哥哥，來港後遇上馬浚偉，她笑言願望「達成一半」：「當時我演《舞動全城》時仲係一名新人，佢覺得我呢個o靚妹欠啲乜嘢……都會提點我，特別喺做人處事上，好多事情佢教我要忍，遇到一啲狀況，唔可以一跳出嚟就係咁講，太直容易得罪咗人唔知。佢喺呢行人緣好、經驗多，我當然會聽佢意見，亦好多謝佢教我為人處事！我都有同媽咪講阿哥呢個人，之前《蒲松齡》宣傳，我媽咪嚟香港撐我場，都有見佢。我哋雖然冇正式上契，但大家個關係都keep得幾好，大家都真心交往，我知阿哥唔注重形式！」

串燒4兄弟零距交心

馬浚偉除在圈中有三個靚靚契妹外，其實亦有三位要好兄弟：麥長青、楊天經和林敬剛，與他相知相交多年，不時私聚。他表示大家的情誼多年來慢慢累積，情如親人。

雖然我倆見面較少
人地都怕咗你呀

太生性不獲樂易玲理睬 馬浚偉呷醋：我係咪要曳啲先

浚偉（馬仔）為電台節目《偶然馬浚偉》開咪，邀得曾傳不和的無線高層樂易玲受訪，他解釋不是受陳志雲「挑機」才邀請樂易玲任嘉賓，其實早於數個月前樂易玲已答允受訪。他們表示節目中有暢談以往的誤解，樂易玲笑說：「他用緣薄來形容，說得多優雅。」馬仔補充指二人已破冰兩年多，事緣當年二人在梁乃鵬宴請劉家豪及梅小青的飯局上聚頭，加上同是教友，多見面便冰釋前嫌；樂易玲亦直認二人比以往親近了。馬仔說：「樂小姐話以前覺得我生性，冇事冇幹不用理我咁多，又不知人家呷醋喎，咁我係咪要曳啲先？」

打冷震

馬浚偉加入TVB後，和男性和女性人物均有不少關係。在女性方面，2002年馬仔曾向記者表示他曾向蔡少芬示愛，不過對方並沒有接受。[10]之後在2003年，他又表示自己曾與郭羨妮短暫拍過幾個月拖，但郭卻否認， 結果掀起雙方的罵戰。[11]兩人不揪不睬達兩年之久，在2005年才和解。

契到人地結婚都未溝到 馬撚

好MEAN呀友友

明將佢FD ZONE啦

有做潮文潛力 推

句句都佢講架

馬撚霉到做dj

咩節目

上年唔係先做完舞台劇嚟咩？仲話自篇自導自演

咁胡楓係咪mk始祖?

正義撚

遠海中出桑田 遺留下我的心不會變

屌 睇到有啲想打冷震
一把年紀講啲嘢仲咁戇鳩
語氣好似佢係抱住拯救眾生嘅目的嚟苦口婆心咁
屌，使撚你提咩
都唔知係咪真係上咗契

呢條廢柴好似一套代表作角色都冇

如夢初醒

馬撚=厹 confirmed

黃雨

巴打好中point
難聽D講人哋可能醒過佢
怕咗佢先扮傻妹
核突到感覺似係佢逼人做妹咁

如夢初醒獸

每逢lunch就睇佢進化

佢基架bor

5p仔

條友好有運，唔到你唔服
唔靚仔但勁多男主角做
佢係大台紅果時你地班小學雞未出世

九唔撚搭八
而家話佢老mk周圍認妹呀

傻鳩
佢契果班妹果陣佢紅到發紫
班女果陣靠佢上位，講到佢周圍認妹

我記得有套講養馬

睇到我好尷尬 睇唔哂sor

妹控

契家佬

呢條扶不起的阿斗樣又冇戲又屎都套撚套主角仲想點撚樣?仲要柒到套撚套主角都冇個代表作
鐵血保鏢祥仔solo精彩唔在講，霍景良既尚正堂、劉江既大奸角尚正鵬、蔣志光同惠英紅，甚至戲份唔多既阿海黎諾懿等都搶過佢
秀才愛上兵主線係大佬爺vs蘇鎮東蘇鎮南兄弟，佢同油米高條線wfc?vv
帝女花?人地陳豪一句幫朕check下已經收佢皮
誘情轉駁，個個焦點都係法拉跳鋼管舞同uuu既煩膠配樂，仲要柒到連主題曲都冇份唱
勇往直前隻真馬小飛象都搶過你
佢同嘉欣BB合作N次，觀眾焦點都係擺係對手身上
皆大歡喜個個都鍾意洪白嵐
金石良緣既焦點都係嘉欣BB做mk妹同變賢妻
老友狗狗個個講吳尊多過佢扮圍村仔
蒲松齡個個唔係講嘉欣就係講法拉
當旺爸爸個撚個嘈押韻，雪雪雪都出位過佢
果套碧血鹽梟人地睇都係睇金牌監制作品 睇turbo都唔睇佢啦
隔離7日情包書膠做正派臥底警察型到直程秒殺佢唯一一次做奸角
仲有霍景良一句自認幕後黑手都搶晒鏡
呢套劇由羅敏莊扮容祖兒唱歌到A貨超模朱璇到陰謀誠同特警到叫哥哥既何綺雲甚至殺人犯菊花泓到疑似露J既李國麟都好搶戲
佢同狐妮長腳蟹條線wfc?vv
紫禁驚雷入面9孖7演技正唔洗講啦 細過佢既馬明BB做奸角都正過佢多多聲
套新劇守業者人地想睇麥包多過佢囉

但偏偏咁撚多戲拍
諗極都唔明
樣又唔係好
觀眾緣又冇
戲又屎剩係識擺個屙屎唔出既正義樣
又唔係好似bobby咁收視福將擔正既都好收視
又唔係好似林峰咁有家底
又唔係好似菊花泓咁賣屎忽俾大師做佢honey
又唔係好似橡膠咁幫620奶西
但佢套撚套都做主角fuck

又主持埋咩正識第一大廚出馬
懶係周身刀咁

佢仲要賤格到花名都冇一個fuck
你憎林峰可以叫佢淋瘋/ 亞太峰
你憎胡杏兒可以叫佢囧囧
你憎鄭嘉穎可以叫佢橡膠
你憎jeana可以叫佢賤娜
但憎佢呢?fuck 只可以叫個九唔搭八既馬撚 fuck

最核凸果點係你呢條柒姑碌成鳩日以為自己好有料係度懷才不遇咁撚樣
要走就早走啦鬼撚留你條戇鳩仔咩
又成日以為自己好撚好戲咁教人做戲
屋企冇鏡都叫珍姐噴d西水俾你照下自己個死樣啦

最後講多句
你條仆街柒頭馬咪以為依家扮晒正義撚就唔記得你當年搶撚左初哥哥既君好呀！fuck fuck fuck

契妹契上床

咪又係一套代表作都冇

勇往直前同洛神算唔算

好似故仔咁

睇完viutv嘅同2047特首上學去同佢改觀

就算人地痴埋去
都唔洗認人做妹

其實我覺得佢幾正幾有觀眾緣

馬撚現實應該都係正經正義撚黎 似係果啲覺得自己人面好廣，扮晒同人攬頭攬頸，但係交心朋友一個都冇果啲 果班所謂阿妹段估都係敷衍下佢，佢就信以為真

扶不起的阿斗

小飛象

我真係一路睇一路皺眉
唔明點講得出

仲要唔要面

真係唔知到今日仲有幾多妹妹會搵佢
到今日仲會記住呢位哥哥恩情

佢拍咁多劇無一套高收視
所以大台飛起佢

大哥只是掩飾

你認真？ 佢收視福將嚟 而家少睇tvb 唔知

勇往直前最印象深刻都係林文龍跳樓死

好撚老MK feel

仲要自爆暗戀蔡少芬三年

咩料，睇咗咁多年電視都未見過馬浚偉有紅到發紫嘅時期，歌唱事業又浮浮沉沉，反而佢啲契妹未認契哥之前已經係姐仔劇接劇。

成撚日妹下妹下

基佬係特別多姊妹嫁啦

鍾意人冇咩問題，最攪嘢自爆痴線，攪到人都怕咗佢

在女性方面，2002年馬仔曾向記者表示他曾向蔡少芬示愛，不過對方並沒有接受😭。

中間加插果d腦魔icon好傳神

唔講唔知條友咁撚mk

馬明也叫他「大佬」
馬明係咪初入行冇朋友R同浚偉做朋友

好似d人扮gay佬痴囡咁
佢就契黎契去 多餘

記得好似係明週封面，標題係馬浚偉：我暗戀Ada三年

就咁睇都就黎會面紅
仲要講出口

另外佢真係好樣衰d戲又唔係好
細個睇到佢已經覺得，下咁既樣就做到明星架啦？

唉背後肯定俾啲囡圍內笑到佢傻
好人好者作賤自己

洛神我記得唐文龍 菜少分同陳豪，都唔記得馬撚有拍過

以前中學有d on9仔溝唔到個條女咪認人做契女，條女根本當個乜柒(契哥?)係on9

主角黎架

洛神冇唐文龍喔

如

佢咁多套
賭馬果套最好睇

最記得馬撚上viutv節目送佢d CD同有佢個撚樣既folder比d小學生

剩係記得佢 七步成詩 同 小飛象

😏

老實講麥包做曹彰仲型過佢
書生味亞視果個做楊修都正

好醜樣

點解套套都做到主角
大把人好戲好樣過佢都無得做主角

楊修正啊 林韋辰幾型

偽文青-浚偉

南都：你覺得公司的捧人策略有時厚此薄彼，令到有些人懷才不遇，有些人卻青雲直上？

馬浚偉：我不會在意的，也不會評價公司的政策和方針，現在，我和公司沒有合約，去評價公司是不太公平的。我認為，就算今日短暫的分手，我都想保留一個美好的印象[/red]。（現在心情痊癒了？）我從來沒受過傷，只不過我需要為前景想清楚一些，現在我想清楚了。

弘b有無聽過佢當年嘅熱播金曲玫瑰和家明？

同妹妹拍MV

勇往直前好睇呀

笑死

唐文龍先係真MK
當年好似佢係唯一一個有齊大台所有女藝人電話

有冇黃雨水浸圖

上契識玩

十月初五的月光搶走左佘詩曼

李錦聯扮既